有無可能將香港銀行美元直接入落香港PayPal/美國PayPal?

唔可以

HKD呢?

過數比我